嚴選最好食嘅蕃茄味薯片

我先

鐵罐果個

wise

世界第二

calbee

wise無得輸啦

一定係佢

未食過

邊度有得買

依隻正 又大包又好食

樓主個包，啲味粉痴到一粒粒積係底
個味好重

冇味。。垃圾狗也不屌

越黎越貴
窮撚食唔起

重口味 啱啱先食左包

唔好引誘我啦
出番去先

升穿19蚊

仲愈來愈淡味

百佳有時特價30蚊有兩碌 多數見33兩碌都會買

我覺得佢而家完全無蕃茄味

已經俾樓主果包超越左

次次都買呢隻

好耐無食
但果時讀中學成日食
佢唔似其他果d咁甜咁假

以前好食d 而家又貴又難食狗也不屌

而家一定係卡樂b完勝

今日百佳重做緊25.8兩罐

呢隻狗也不屌 難食到仆街

all in

好多年前喺OK有得買..但我唔記得咩牌子
好似有個田園喺個包裝度..嗰隻真係好好食..有冇人知我講邊隻

嗰隻唔係一條條架咩

一定係樓主隻calbee
Wise而家一啲番茄味都無
連登高登仔仲不停吹奏

一塊塊的

Wise而家得陣燶味

no ketchup just sauce raw sauce

話wise好食嘅係咪未食過其他茄薯

So far食過咁多隻，wise隻茄味最假亦最淡

卡樂b真係最正

wise好重ph值 食到口痛

睇完個post去759買左一包黎食
愈食愈鹹

呢隻好正 塊塊都好夠味
不過唔係間間7仔同超市有
樓豬嗰隻同wise啲味都好唔平均
試過食成罐wise大半罐都冇乜味粉 而且越來越貴

下次見到有買黎試下先

終於有人講 呢隻真係勁正

入黎就係諗住呢隻

唔知首選定特惠有隻筒裝薯片好夠茄

依加wise真係被屌打咁濟

wise

不作他選